如果無估錯，唔計騰訊，吉利之後下一個股王應該係。

2318。升多幾蚊就創新高。

一定係，除非唔係。
業務多元化，跟得上潮流。

A係跌
希望落翻小小俾位入貨

1548